# Article R4625-9

L'examen médical d'embauche prévu à l'article R. 4624-10 est réalisé par  le médecin du travail de l'entreprise de travail temporaire.

L'examen peut avoir pour finalité de rechercher si le salarié est  médicalement apte à exercer plusieurs emplois, dans la limite de trois.

Les entreprises de travail temporaire ont également la possibilité de  s'adresser aux services suivants pour faire assurer l'examen médical  d'embauche :

1° Un service interentreprises de santé au travail proche du lieu de travail du salarié temporaire ou professionnel ;

2° Le service autonome de l'entreprise utilisatrice auprès de laquelle est détaché le salarié temporaire.

Les entreprises de travail temporaire informent le médecin inspecteur  régional du travail de leur intention de recourir à cette faculté.

Les entreprises de travail temporaire recourant à cette faculté  communiquent au service de santé au travail concerné les coordonnées de  leur service de médecine du travail habituel afin de faciliter l'échange  d'informations entre les deux services dans le respect des obligations  de confidentialité.
